影畫春秋 楓林網拉人封艇，其他盜版網站紛紛關站避風頭，現今可選擇的正當觀影途徑甚多，作為影迷其實可以藉此反思||

影畫春秋
楓林網拉人封艇，其他盜版網站紛紛關站避風頭，現今可選擇的正當觀影途徑甚多，作為影迷其實可以藉此反思||
影畫春秋(第1節)
20年4月14日

香港花生
187K subscribers

楓林網拉人封艇，其他盜版網站紛紛關站避風頭，現今可選擇的正當觀影途徑甚多，作為影迷其實可以藉此反思；Netflix 2019年點擊率首位是Adam Sandler 主演《猜猜猜誰是兇手》 (Murder Mystery)，從中可見目標觀眾群的選片喜好。

主持：Grace、Thomas

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

又係一篇一半content，另一半叫你入錢
睇片都偷架啦，用個腦諗點會有人肯俾錢去睇你條片

啲人睇戲都想免費
你覺得啲人會唔會畀錢睇你鳩噏